屯門仁愛堂健身,招兩個新人一齊報GYM

可以夾時間一齊玩,

Telegram ID : comeonjames0204

PM我聯絡方法都冇問題

ching搵齊人未？我系新人，請pm我。